[罪大滔天] Sony Xperia集中討論區(26)

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

問：XZ Premium同XZ1有咩分别？
答：升8.0後得重量、機身物料同mon有分别。XZP 191g，XZ1 156g；XZP 4K HDR，XZ1 1080P HDR；XZP 前後大猩猩5玻璃，XZ1全金屬機身。

LM

lm xz4 xperia 1

lm

LM等XZ4

留名等發佈會

G持罪大

發佈完再講g唔g持

趕返屋企睇live

除褲等J

話時話個發布會係當地時間0730

睇睇下lag咗

開始了

0830

Error 504

播左片先拎部機出黎啊嘛

今次好直接出左xperia 1

真係冇改錯名，部機真係成個1字咁又長又窄

唔知會唔會播蜘蛛俠d預告片呢
岩岩拎完奧斯卡最佳動畫

快d賣街啦......

利申 Z5p 難民

4k oled

Z5 揮手

CEO好似未講完,但係機已經出咗嚟

磅水買左先叫G持

creator mode正呀喂

dolby atoms

會賣幾多錢

全球首創出現了

新ui

pk 有x1 粒chip

果然拎21：9啱分屏黎講

直播斷咗嘅?

直播停左？

啲英文發音
聽得明係咪叫講得好好？

斷左？

戇鳩斷左

斷咗

有eye focus

完

咩料

罪大滔天

it狗又要被炒了

又斷live

邊個踢斷左條線呀

21:9...

柒到飛天

全球首創mwc官方直播斷線

好地地用youtube做streaming唔得嘅
網又503 live又斷

終於有返

fornite

再斷

柒到

柒夠未呀

屌

結果又斷過

咩黎？

罪大

咁大間科技公司搞個live都可以搞到咁

Sony it狗要炒鳥

睇hands on算數

唔追啦屌... 睇文算

手持xz準備換機留名

on9

仲以為我wifi問題

執柒咗佢啦

生性啦

有youtube又唔撚用
it廢就咪撚直播啦

好撚on9

屌又斷

屌，又斷

斷第三次

笑到仆街，柒出世界

媽呀 好柒呀

隻紫點解唔換換佢

youtube 都DOWN 撚埋

幾靚喎

認同

我屌

Z2 紫

youtube都係轉播
原source死咪冚家剷

sony唔玩色仲邊係sony

幾時幾錢知道未

xz3 果隻紫同綠我覺得靚d

依個OK

直背返返嚟，終於可以換機

呢度有幾多z5p苦主因為錯過買xzp而等到依家？
利申苦主

Sony Picture果條友講部機係Monitor for Movie Creator咋，唔係諗住比我哋用㗎

真係無左一粒制過指紋+power？
見佢指紋上面仲有粒制

我就係睇依個，頭先都係斷斷下

呢部support 5G？

d spec係咪miss撚晒

完？

想佢出返珊瑚紅

Xperia 1 係真正嘅 XZP 後繼機

粒電究竟有幾大

youtube已經有Xperia 10,10 plus,1嘅hands on片

on99直播都睇唔到

完！

咁樣完左？

建議零售價係幾多呢

終於有返白色

spec 冇講過 尻sale 21:9
成日發佈會on99
仲要斷線

笑撚死
全部重點睇唔到

呢度話3330
冇無線差電

無講呀

3500

出返紫色, 大把人買
不過真係好撚長...

想講粗口..

Spec

最重要係賣幾銀

無3.5MM

除左靚仔之外

部機好似無特別

6+128GB

百屌成材

好明顯係其他機肥

個網都死鳩埋

server down左

10用s660

白撚左畫面

好似冇提有冇ois

12MP 26mm
Exmor RSTM for mobile memory-stacked sensor
1/ 2.6” sensor size
Pixel pitch 1.4μm
78° angle
F1.6 lens
OIS photo stabilization
Hybrid OIS/EIS video stabilization

冇3.5mm

有OIS

啫係要等ifa先有5g機出...?

個感動位係咪個樣終於有返SONY feel同埋Xperia 1終於有ois?

好似cut咗睇片部機會震嗰個功能，可能無人用cut咗佢慳budget

spec睇呢度都有

我諗係

靚仔左 但都係廢青一個

因為真係冇乜用

用緊，幾得意嘅

5g機可以等多2年都未遲
唔明咁早追5g做咩

起碼有返個樣可以j下，上代樣又唔得又無咩內涵

條team 比人炒咗

十仔實機handon個額又唔係想像咁高

初初買xz2番嚟有開黎用
之後熄左佢算覺得係咁震冇咩意思
rgb會過癮啲

有條撚屌好似話主鏡冇ois

冇 compact

有無手足都係 Strong hold 緊XZP 等換 Xperia 1

2019年好難再6+64啦

有冇講1幾時上市

等年中

十足高登仔
做完gym大隻左 但都係毒撚格

起碼就咁睇落都少嘢屌過XZ2嘅...

3300電, 6.5吋4K MON 頂唔頂到半日

Sony終於用曬d64gb
想當年3gb肯定入撚左好多

21:9黎

無3.5
單邊喇叭？
無 無線差電

可能又同XZP一樣，睇片先開4K

有無source?

唔知幾錢

咁又唔好咁講，可能相機有改善呢

屌...

10 s630 10+ 636

mobile01 寫 630 同 636

香港罪大update咗 10/10P/L3 link

睇嚟香港都有入門級L3

應該又係平時行1080

屌 Xperia 1 個指紋sensor 同power制 分開

初初吹到4000電, 宜家得3300, android 無3500電真係狗也不屌, 可以安心買S10+了

一早講咗啦

其實我覺分開差别唔大，因為放隻手指落去已經開到，根本好少用power button

唉又係patent 問題

累贅到

做乜Sony 官網仲未有Xperia 1

有

佢肯放返機側咪當贏左囉
點都好過放背呀

我仲用緊XP呢部垃圾

駁唔到
前兩部真係冇眼睇 個背又柒
罪大終於生性

正常唔會全部時間都開4k,

睇返6.5吋 21：9 mon= 98.6 cm2
而6吋 16：9 mon = 99.2 cm2

咁其實用3300mah唔可以叫好好，但都叫夠頂下嘅

好撚後悔買xz2呀

唔生性係3.5mm冇回歸
我係sony 耳機封塵喇

本身想換，冇大電都係睇定啲先算

抵啦... 嗰陣見到個樣都唔開胃
同intel一樣唧牙膏 又要柒
果斷Strong hold XZP 等生性

我係xz1

sony mobile個網真係廢到

前排入咗sennheiser momentum true wireless，唔怕

佢為左唔比專利錢就特登整多粒power制
但個指紋sensor就咁放上去都已經開到mon
都唔知話佢醒好定cheap好

好慢

姐係唔洗噤？ 咁又幾好，XZP個sensor 要噤

果時我見到xz2直頭想轉會
手足你咁都買得落

最緊要就手

相機算唔算加得多新野?

罪大官網死撚埋

個power制比人睇時間用
你估個個都想就咁開芒

睇左成像先別
部機好似5-6月先出
新相機系統6月先上線

今次都叫做生生性性喇

個個狗衝

起碼XZ3唔使

冇雙喇叭？

冇

依2部都好靚，但個spec好可惜

等Smartone 開放預訂

佢地係咪估唔到會有咁多人睇？

21:9 睇戲但係單喇叭，想點

唔知點解罪大次次出新機都硬係有啲仆街位
今次就冇雙喇叭

D人捱過咗xz2/xz2p/xz3
終於可以換機了

應該博你用無線耳機

個樣係收貨嘅，雖然都仲差少少嘢……
用緊XP表示狗衝1

呢堆機得罪講句真係電子垃圾

Xperia 1冇雙喇叭，唔撚係掛

冇位放？
又唔知就咩parts

罪大信徒餓咗兩年，終於正常番仲唔狗衝咩

個樣係既

屌我要compact呀......

Xz2p 簡直搞臭premium

冇雙立體聲喇叭冇3.5mm
真係擺明焗你用無線

Sony 直線推自己 LDAC 技術有一手

一早講左cut
得少部份地區有（日本）

要班友等到天荒地老
唔就假喇

Sony music:fat fat

即係幾錢同埋幾時出貨？

應該 4 月？

5月底到貨

未公佈

咪傻喇

XZP 係咪 6 月

台灣聽日發布會

我又未見sony有靚無線耳機

個陣本身4月冇cpu delay到5月尾

Sony啲Bluetooth headset唔差
LDAC岀無損好過3.5mm線岀
利申：XZP 現役用家

快啲啦 等唔切喇

wh-1000xm3

真無線就冇既
但有狗圈同大耳牛

LDAC 真係好屈機
利申 XZP + MDR1000x

有雙喇叭，不過唔再係兩個都前置

我想知XZP 舊電頂唔頂到1日? 呢部同XZP舊電一樣但個MON仲大左

where?

好似xz1咁係底

我用緊條n3ap呀

面積對等16:9 6吋

今次依3部最大心理關口係咪粒電？

有atmos但冇雙前置

XZP 話4K 其實咪又係睇片先真4k，平時都係1080P upscale
應該冇咩分別
我而家xzp都頂到一日

usb-c隔離

中階機仲係冇OIS

之前吹到有4000依家得3330

期待真機上手聽吓

冇雙前喇叭呢個大賣點，罪大係咪忽咗

我鐘意有線耳筒多，多野玩d
不過我聽歌都係另一部DAC, xzp聽歌好傳統sony係低音落重味精

塞個喇叭係頂同底 一陣又比你哋屌鳩佢下巴

呢啲大耳出街唔方便

年尾1399有5g上sharp 真4k 5120x2160

主要係好熱

幾時有得賣先係重點

10系好快有得賣
但1仲未知

855應該慳電d?

4400係比年尾部5g 用

有雙喇叭

幾時先有得買啊
唔想再用XP依部電子垃圾

已經做咗減傷處理架喇

XZ2P靜雞雞咁當入門機咁出，連廣告都唔賣，俾錢起Youtube搵條友淨係講好處同擦鞋都冇，就知道Sony Mobile根本知道出咗就仆街，唔出又唔啱schedule，焗住低調揼出嚟，大家當無出過就最好

喂我部xzp頂唔蒲啦喎
快啲啦屌

年尾個部確實堅

其實罪大係咪一定要撚我地fans先安落？

上年中階正常，旗艦撚狗
今年倒轉旗艦正常，中階撚狗

多謝十時喇

希望sony肯出真無線耳筒
但肯定$3000up 又多筆洗費

Oem一向唔係比人用

無端白事畀瑞典人搞結果奶曬野

差唔多啦呢個價錢
sennheiser 嗰隻都2K

xz2 xz2p xz3 簡直係sony mobile 黑歷史

佢都有心搞死sony mobile

真係有先算

用緊，d聲正到

有冇型號睇下個樣

解鎖用fingerprint
熄mon用lock button

咪好唔慣囉?

sennheiser momentum true wireless

如果有埋LDAC就perfect池

有4500電就仲有價講

XPERIA 1今次要換了, 白色

以前Z ULTRA都係用白色, XPERIA 1好有Z ULTRA影子, 都係大MON熊貓機

我銀色XZP
諗緊咩色好

4400電囉

如果換機可以考慮下

灰定白呢

有無手足留意到Xperia 1 個三天王制終於換咗Pixel 嗰隻

有4種手勢

白色 唔鐘意實色灰
有xzp隻鏡面色就正

我都覺鏡面好靚
不過xzp最on9係佢個邊係膠

Xperia 1 個底係咪玻璃？

係，GC6

屌得過 雖然好想等sony 出真無線 hi-res

好想揸上手撚吓

抵玩 賣到斷晒市

等緊邊框比較圖

我都等緊 屌你隻1000X竟然唔support aptx HD又唔support LDAC但賣成千八蚊

等埋實評睇下點先

x2
XZP + MDR 1000x / 100abn

冇人買姣婆紫？

呢樣真好撚驚佢甩色

慘在上年中階仲靚仔過旗艦呢

Xperia 1 幾重吖?

1399？#??

ME2 鏡銀XZP

白色唯一唔好就係易黃, 就算包膜, 膜黃左都要換

紫色其實都OK, 灰色就好普通, 黑色唔OK

出嗰陣已經有人講話會甩漆
原來都幾易刮甩 勁核突

180g

講落又真係有當年Z Ultra feel,特別係隻紫色

銀色出廠有問題勁多人奶野

唔係Front speaker 啲聲應該幾核突

5g試作機黎咋

甩撚左面coat入面係白色

咩年代 除左1係6gb ram
其他3gb ram
1又鬼撚咁長點買得落 屌

係 屌佢老母舊膠真係

今次一係紫 一係白

10 plus 4GB ram

你地覺得Xperia 1會開咩價？

執柒佢啦

2019 條邊都仲冇進步過

我會係黑同紫中間揀，隻黑框好似做到好似Z5P咁同個Mon一體化
咁1仔個黑應該幾靚

唔岩用就走啦你

吓 進步咗好多喎 今次算係咁啦條邊

$6500?

一向用sony果堆都係信徒黎架喇
睇唔上眼咪用返你啲3叔同華為囉

部機賣街兩三個月如果賣得嘅話咪整其他色出嚟囉，話唔定係係紅色呢

用緊xp....
等年尾果部好定直接出部1？

sony 性格 頭炮殺你$8000先

Xperia1上下巴已經好細，仲想點

如果覺得個邊框粗度都係太粗嘅只可以話…SONY真係唔啱你，你用返m額機啦

繼iPhone X之後第一部冇下巴嘅機

1399 算數啦
講咗幾年，年頭就話年尾，年尾就話下年年頭，無限輪迴
根本唔會出

當年18:9都比人屌
而家？

XP就唔好等啦，XZ3啦

6998

用緊xz1
用左10幾年sony 中學用撚到而家
係唔撚係要利申先屌得
佢唔係咁撚長我衝撚緊啦 但係而家要諗囉屌 繼續strong hold xz1

你想要好似iphone咁定個芒開個窿

睇黎XZ1C 用到天荒地老

千奇唔好買
斷到含撚

Xz3都開6598喇

Us1399你覺得ok?

當年Sony XZP果時堅持16:9格式，重話其他格式古靈精怪影片體驗唔好
點知XZ2同3就破左戒，XZ2P用返部野肥到
依家1終於行返正路

即係XZ2P 5月落價

部1399都係得個等字…

無錢》暫時擱置〉新官上任重開》loop

­原來仲出左個type-c pd叉電器

用慣側面指紋真係睇背面指紋唔順眼

係部機根本就柒

佢而家只不過係將2 3年前應該要有既野放返落去
真係太遲

大mon但3,330mah
高音質但冇3.5mm
有指紋sensor但同power分開
電細但冇無線
10仲要用2017年嘅630/636

多謝矖！睇嚟我對Sony嘅愛十分不足
Xperia1同Xperia10就留比大家買啦吓，我就Pass了

屌 早知strong hold z5p
出咗部肥仔xz2p

如果又撚尻我地我真係不了不了

但講真 呢部新機真係有佢可取之處
仲要唔知sony 下部機會唔會又發癲
又行返xz2 xz3xz3條路
我會試一試部 xperia 1先嘅

Iphone就18:9
三星19:9
你唔好買囉

長撚到
strong hold xz2

上個月出得18w

痴撚線 xz2 都strong hold

10好正

出返依D樣咪幾好
部1算係premium?
咁長我放落一D褲袋應該會突左出黎

好用喎

你當最後一部囉

好柒

10個下巴重靚過1既，點攪呀

同埋好厚

要不是十時其實個科技樹係好正常

xperia 1係咪又冇3.5mm headphone jack

食得屎多覺得屎好食

1399上到5G又點，可能機價創新高
電訊商又唔知開咩價位嘅5G plan
真係一闊三大

Xperia 從來沒有高音質

見到個樣都唔多想拎出街...

話哂用左咁多年罪大… 真係轉唔到會

Yes，年尾個部係Signature Series

夠用

如果10同10P改用S855同128GB Rom
唔使等立即預訂

今次唔通真係要用S10E
我部XP捱唔到去年尾架喎

新野一向係貴架喇

呢部唔係已經係旗艦？
年尾仲有部？

有3.5個陣部部都爛聲

有幾正？

睇咗spec
64gb仲要eMMC
用s630 s636都算 10 3gb ram都算 屌你仲用緊eMMC

但上面邊框粗好多呢

拎黎用個陣咪好用

至少DSEE HX只能用於有線耳機

中階機比個21：9 mon已經好好，不能要求太多

DSEE呢D味精野唔好開啦

岩岩拎把間尺黎度
其實16.7cm都唔係好長

你唔係以後mobile上既dsee hx係堅野下
咁天真

唔知仲係咪油畫

xz奶過一次嘢之後一定唔會上半年狗衝

咁你認為應該要點？用m額？
我個人就好憎m額個類機嘅，如果佢非m額做到依種粗度我已經覺得無問題

我反而覺得Xperia 1靚過10系列

個 app 唔改又唔俾用Google cam 就基本會

今次Alpha出埋手，行BIONZ X都油畫咁就死得啦

原來同XZP比只係長左11MM 但窄左5MM
係咪未知幾重???

xzp都袋得落袋 其實都無咩問題
唔知點解個個見到 21:9 就屌哂鬼咁

腦補埋有上下巴

明明呢部機已經無XZP 個上下巴咁誇張 個個都發晒癲咁

128G 又唔知用幾多年

64gb唔係落咗去堆10度咩

我覺得上21:9就係為咗延續舊有嘅超長機身設計

實際試先知，搵部6吋18:9嘅機試下模擬襟21:9 heads up notification嘅位置

然後再襟返navigation bar

唔理了 1 已經好足夠理由衝

單手撚末日

冇諗過依家大mon可以單手用到，但呢啲基本操作難免會有，但隻手合理地上移少少襟到又拎得穩就得

依部再靚仔啲

RAW noise reduction 係唔係唔係代表有得影raw?

sony mobile × ericsson

今次唔知係真係有晶片定算法
不過爆料話aube直接叫返BIONZ X

似當年 嘅nokia lumia 920
方邊

咁alpha合作左d咩野？

lumia 930 先啱

拎去換電+Android 9重過新生

睇相差d , 其實幾好用

如果唔係舊電，就完勝華為部Mate 11

永遠都係咁，之前消息吹大哂
但我都應該會照買
個市場冇得揀

我hold唔到部XP咁耐
因為電池發脹，結果轉左會
Sony出ambient flow條友應該炒魷

華為自動降頻降解像度扮慳電
本身粒cpu又食得勁

無雙喇叭

有呀、講左幾多次

xz頂唔得住年尾
有smartphone以黎一路都sony
等新方磚機等咗咁耐竟然同我cut 3.5
拍4k片得24fps
本身一路對三叔冇咩好感
但今鋪人地部s10有誠意咁多
電又大過1 輕又輕過1 ram又多過1
相機差唔多spec下人地做到4k 60fps
點解要咁糟蹋自己啲硬件同技術？
覺得侮辱緊fans

轉喇
Btw sony個4k 30細節完勝

走喇
次次有機發布就入黎搞事

你覺得冇用，可以唔買，可以上一頁離開

3.5買條HTC 線仔搞掂啦，又好聲D

鏡面係靚 不過如果喺太陽底下用電話會反光反到你盲

如果覺得S10好，可以轉會，各花入各眼

S10都係一個好選擇

老實講我concern係唔可以邊叉邊聽歌
未用過冇窿機但一路聽講呢個設計用一開二adaptor都做唔到？

白色收貨了，mon正正常常，雖然唔like OLED, 不過大勢所吹，黑面都唔錯啦

成部機都好正，design又掂，唯一就係舊電，4k點玩一日？

邊叉邊聽歌就冇計了

睇怕都要尿袋跟身

個相機好撚堅

真係好鍾情sony個樣點解要咁對我

sony機一向唔會倒水電

另外如冇意外，Xperia 1唔會長期行4K, 平時可能行番1080 or 2k, XZP平時都係行1080

睇片先行4K

應該都係同XZP一樣 睇片先轉4K

部 Xperia Z Ultra 卒之可以退役

我果部用左4年退役

呢個相機系統未係最新
最新6月先出

紫藍黎

唔support嘅會移埋一邊？

係，呢個係隻game問題，Android有21:9 API俾啲Game用
要啲game自己做support

仲支唔支援無線充電？

無呀

cut 左

好似真係長咗啲,其實1080p都已經夠用

希望快啲出 部xzp爆咗moon唔知捱到幾耐

細電我ok,但用慣左無線充電先cut 左佢，係咪玩鳩我

信仰冇價

用開寬額頭寬下巴嘅會覺得呢部機好正，用慣其他機先會覺得長

我唔係用開都有啲興趣，但價錢應該都係離地

出XP, XZ 嗰陣夠話3g RAM 夠用，又話turn 得好呀，唔洗多RAM，一到下年咪又出4g RAM。再下年6g RAM 都出埋

SONY粉都不得不講一句，點解成日當我地D客狗咁撚？

strong hold 緊xzp，已經慣曬個大額加下巴，而家多1cm應該冇乜問題

係呀，搞到買左XP 幾個月又要換XZ， 買左Sony 咁多年佢通常靚機放年尾先賣

防水機冇無線充你屌埋我嗰份

X1 毫無懸念

我都係XZ1

Xperia 1係長但都想衝

重決定緊 定等佢出新色先

??
你唔係以為要開藍吓

紫冇咩興趣鍾意紅多d

馬莎紅

xzp出紅真係想喊
出左鏡面先講

買多部淆溝淡佢

留名

擁有 RAW 降噪功能的 BIONZ X 手機影像處理引擎

Sony Alpha 相機的 RAW 降噪技術可以在將相片編碼成 JPEG 格式以前減少噪點，讓最終影像更加流暢清晰。

睇黎粒AUBE終於正名做BIONZ X
同埋咁講係咪即係代表以前係編碼成JPEG格式先再執幅相

爆料都有講
不過唔知有冇加粒實體晶片落去

隻銀係鏡面？

快啲賣街啦

我估有, 冇個名通常會係 乜乜 for mobile

隻紫咁望落麻麻

相機功能

由 CineAlta 提供技術支援的 Cinema Pro - 21:9 攝錄功能
LOOK 色彩設定
4K HDR 攝錄
BIONZ XTM for mobile
RAW 消除雜訊技術
眼睛追焦
最高 10FPS 自動對焦和自動曝光技術
雙光電二極管技術
RGBC-IR 感測器
混合 OIS/EIS 影片防震
960 FPS 超慢動作影片 (FHD/HD)
2 倍光學變焦
5 倍數碼變焦
散景效果
HDR (高動態範圍) 相片
預測混合自動對焦
3D Creator

唔緊要, 都係睇個演算法有冇料

唔知ifixit會唔會出teardown
youtube個個東亞人拆機唔拆埋d shield cover睇唔到粒aube咩樣

XZ1更新完呢
個鐘由右上去左 左上
有冇得SET翻去右上角

冇, google好霸道

出咗咁多無線耳機
加返3.5我啲產品用嚟做咩

冇，不解釋

無線耳機，音質

之前入左ATH-CKR7TW，音質普通，即放

利申，用開Fitear CM耳機

原來個mon係 1644x3840
仲以為會KEEP住2160P

因為真21:9 4k會出現係1399上

就咁睇好似ok

微博爆料個個都話今年得呢部
無咩premium 機再係今年出

1399係premium 之上

比例問題，3840*2160係16：9

如果要完全4k 21:9 要行5040*2160

S855應該行唔到，播片未必夠力

1399算吧啦，好似2017年開始等，都應該係唔存在

shut up and take my money

ifa求其出部Xperia 1 Compact算啦

LG都一口氣出哂G8, V50 FuckQ

試吓 無損音擋 + LDAC 無線輸出

做下停下，設計人員搞革命拉大隊走人，又cut cost停

Btw sony mobile係有研發內翻折手機

用raw黎做降嘈點都好d既

LG個feel似臨尾兩個月做deadline fighter，亂塞功能落去，成個on9仔咁

出個18比9 版當compact我就ok架喇，我唔信d app咁長身會易用

1200萬1.4μm仲油畫班友去跳樓都可以

問題在於denoise algorithm

IKEA

個技術其實唔錯，但用喺電話冇咩用

你有冇睇嗰堆on9 隔空gesture

都係嘅，俾電視用可能好d，但真係好中二病，仲要認得超差

部xz用smt會自動重開機有冇人有咁嘅情況

習慣咗單手，真係長咗啲
又無3.5mm

再觀望吓，暫時部XZ1除咗油畫都無咩不滿

就係講呢個囉，問題係電話鏡頭角度有限，仲要咁近距離做手勢

[/quote]

10/10Plus/L3都有3.5mm，旗艦1反而無

好彩Nokia 9 on99用845
否則Xperia 1 可以一出即減2千

有0先有3.5mm窿

3邊邊框同iphone x相若或更窄

下半年有XPERIA 0和XPERIA Tsai

呢部10 plus嚟

換要幾錢？

爆料人表示xperia 1用既imx model=三星同級isocell

呢下好睇囉
到底上左ois既sony機會唔會勝出呢

Xperia Sola 個 folding touch 仲實際過佢

係未無左掃描公仔變卡通呢樣野？

3D Creator still here

咁睇黎係無新野玩所以冇推

見到 xperia 10 有one handed mode
唔知 xperia 1 會唔會跟

原來有 咁21:9 都唔怕了
好想快啲用

玩到就嚟爛，唔 sell la。
960fps 都係。

唔似其他廠係咪都 sell 一大餐。

想要10plus果隻藍

唔怕反智sony有出呢條野

果個所謂stereo speaker原來係一個喺聽筒，另一個喺機底

我寧願上下對稱d雙正面喇叭

點都要睇到時實機效果係點，總好過單Speaker

Up to 5V /0.5A

上年部xz2p 個雙鏡咪又係咁

結果出左用雙鏡已經無media幫佢review
d sample只係得開頭es果陣

xz2p有update

Iphone 都係咁
D聲好唔好睇個模組夠唔夠大

對

咁xperia 1 5月底先出
時間應該差不多

xz2有更新

Xz3都有

Dl緊
終於有

裝完
唔知改左咩

哦～咁係咪即係XZ3嗰種？如果係，我覺得ok喎。

利申：XZ3用家

xz2c都有

台仔問sony話xperia 1有無線叉電

10 $2499
10 Plus $2999

1/3開售

2月安全更新

落後人地半年 仲要咁貴
仲用636

白皮書好似冇
當然美版有可能會加

你唔係唔記得上代一開係3600今代轉左老細係正常好多

人地三叔s10已經有水貨
sony仲扣住個1仲要連價錢都未公佈
係咪迫人轉會

新呢個
個MON好長
個人黎講唔慣咁長既OMN

好似全部平 $500

照咁睇,
Xperia 10 = XA2
Xperia 10 Plus = XA2U + XA2P

5月尾先賣咁快公布價錢有用？

震蛋系統好似冇cut到喎

用住s10+到時再轉返黎

10 PLUS $1999好唔好?
10 $999好唔好
真係要咁平, 買大陸機

S10e 嚟

Dynamic vibration system仲有咩?

應該當左基本野所以冇提到

冇人迫你買, 你可以買番19.5:9的***S10, LG G8, V50, IPHONE

我見網頁規格表冇寫, 應該冇了~

到時要睇真機

Xperia 1 希望5月買到

現場有show一部5g工程機

爆料話係1399其中一個設計

用左部xz 1半年先見到個mon有粒塵有冇得拎去Sony搞搞佢

講緊同價位 hardware次一等問題
隔離三叔 a8s 用s710 都係3000

其實係

x10 plus基本上係輸俾對手

a8s基本上完勝x10 plus

唔介意個開洞鏡頭的話

比想像中平
雖然都算係貴

中階機wfc，Sony所有產品得旗艦級係買得過

其實我唔介意厚少少，最緊要粒電夠大

呢個價好合理， 1 如果都開返個正常價就好

1 應該開7字頭

要求唔高的話xz1都可以strong hold,應該有排用
利申用緊xz1c

CLS

其實我覺得電話過6000都已經有啲離譜，但iPhone賣成皮都大把人買

另一個post流出s10系列嘅定價
差唔多配置s10+ (6GB+128GB)售價$6998
希望xperia 1低過呢個價錢啦，如果唔係冇乜競爭力!!
利申:Fans,唔理咩價錢都會入手

忍手三個月就抵玩好多

因為冇得揀（唔轉會既話）

個人嚟講，design方面始終唔滿意lens係突出嚟，另外點解點解點解唔加翻3.5mm。電就反而真係冇乜所謂，呢幾年都帶尿袋出街，慣咗

最撚奇怪真係冇左3.5mm 果d咩無線差電我wfc
不過好彩近排轉左用藍芽耳機

Bluetooth 屋企玩下OK，落街人多就唔掂…

我平時都係一路行一路撳手機果d人黎 基本上冇咩問題 如果人多地方袋落褲袋就真係會窒 同埋我都係用緊有線果d, 應該好過果d真藍芽耳機

依家Bluetooth 耳機勁過以前好多ga啦
放工時間聽住歌係金鐘等地鐵都好正常

有冇巴打升級咗最新xz2 firmware?
有冇咩改變？

二月安全更新

x10 plus.認真.以2019年個標準

個屏佔比同spec.佢真係2298先買得落手

冇野喎
我用緊個隻冇問題

Sony 中階一向係wfc

Sony 強推 LDAC, 聽 24bit/96khz Hi-Res 理論可傳輸 990 kbit/s, 一的都失禮

唔好話SONY
邊間AN機我都係叫人買上代旗艦好過當代中階

Ldac多人會仆街
所以正常開自動

x10 plus 公開左售價

我用開幾百蚊cheap野咋

公開左未?

1我就點都接受唔到
但係望下10冇咁長又有3.5
開頭話3gb 原來有4gb ram
用過xz 3gb ram真係搞唔掂 4gb勉強都可以
又有藍色 又平 好似幾抵屌
不過等佢出左有冇伏先

我經常 銅鑼灣<->將軍澳 地鐵兩邊走, 係有幾個位干擾勁的, 全程無問題
(NW-ZX300 + WH-H900N)

干擾主要係bluetooth問題, bluetooth 5.0已近乎無干擾

2998呀睇上面喇

技術普及左就會平, bluetooth 5.0打後應該再無嚴重干擾問題

2998 平過當日 xa2 plus wo
睇下zx2p會跌到點先

Xz2p 垃圾黎
買xz2好過

改變演算法，從 RAW 檔就開始處理雜訊
那就是 Sony 這次改變了 NR（降噪）的演算程序。過去 Sony 手機在夜拍的時候，會在 RAW > JPG 轉換完成之後，才開始進行降噪的步驟，但這次透過全新設計的 BIONZ X for Mobile 處理器，Xperia 1 拍完照片之後會在 RAW 檔的處理程序中就進行降噪，最後再出成 JPG 檔。

之前油畫既原因係用jpg降噪

zx2 同zx2p最大分別係咩
就係個mon大啲?
吹到好似zxp咁既價都唔怕玩既

唔知Xperia 1個dual sim係咪同XZP一樣
依家我XZP用左dual sim就插唔到SD Card

分別係個垃圾雙鏡系統十時條仆街搞出黎係咁燒錢寫舊屎出黎
仲要用垃圾rgbw芒
出黃色係鴨屎黃，仲要會變色

根本就係
要多個鏡頭係無用，仲重左
影出來一放大

我一早講過

10 Plus有獨立Micro SD Card插槽，真雙卡雙待
1唔知，不過照睇10系列有3.5mm 1反而無，你當定無先都得

邊個屎忽鬼諗出黎

總之成件事可以睇到sony mobile技術同實力都真係好弱

不過xz2系列用jpg都可以影得咁多細節算係咁

部xz 1之前更新完呢
你地個Mon會唔會有時冇反應

禁制冇反應
碌左右又冇反應
但係上面條bar又拉到落黎

好耐冇見

xz2p 會唔會有機會3999 🤣

部xz2p更新完之後每次lock完screen之後開番都會自動由震動mode變左聆聲mode
有冇人識搞

xz1 compact冇問題

係 用ear duo落旺角都無問題
最多行過d防盜斷一邊半秒就resume
都唔知點解有影響

天災果時用

hold到9月新機無料到先買返1

我懷疑我部機已經開始壞壞地
播歌又成日突然大聲
又自動下首歌

先用左半年都唔夠

到時你又會等1399

有芒嘅尿袋

掉死人

喂媽Xperia 1上手試玩

正式宣佈細機已死
已經冇廠出細機

s10e呢

雖然算細但都冇xz1c咁的骰
利申：手好細

真係好長

q3 la

xz2c都係q3出

睇喂媽條片見到仲有睇片會震個個功能

咁以前XZ2做咁厚做乜鳩

佢講指紋果到講到1999

XZ1C再全10年

same

再戰

早知唔更新

XPERIA 1 仍然有Dynamic Vibration System

$2999
不如買 XZ1

XZ1 個四方角

想買孝子機比老母
Xperia 10 Plus 定 XZ2 好
XZ2 個價好硬

NOKIA

唔好買xz2啦，又大又重，想拎到關節炎咩

補少少

今次部xperia 1除咗s master外真係好接近fans FF咗好多年嘅one sony

邊度？想入XZ2P

samsung錶可唔可連到sony機？
想要隻錶 同時想要sony電話

Xz2p 屎黎
買左唔好後悔

石塚有點可怕啊，one sony真給整了個像模像樣的出來，可惜，來得太晚了，當然，目前只是看上去各家蹭了點東西出來，不是單純的認證，看看好像灣灣的培訓資料都出來了，白皮書還沒搞到，有點煩，具體的東西怎樣我也不是很清楚，但是這個1其實也不是石塚真正想要的，技術狂人要求的規格太高，得看賣的怎麼樣，bc不給鬆綁那就基本沒戲，反正還是改善相機體驗為主目前。想一口氣趕上三星華為不現實，打腫臉充胖子只會讓狗粉絲到處咬人，反正已經有很多人跟我反映狗粉絲在到處咬人了。

石塚
一早搵佢做mobile ceo就唔使咁慘喇

當然啦，跟我之前說的一樣，6月才上市你不是垃圾誰是垃圾，產品力咋看好像持平s10實際就是個弟弟，拿不到855誰之過，雖然強行把旗艦扯到超旗艦這個檔次的外部誘因不是沒有，總結就2字，活該，所以真要是有那個耐心等的你隨意，真的很急的上半年菊花和三星選一個

真係得新相機系統同今次又拎唔到cpu

今次sony 三部新機真係眼前一亮

利申：未用過android

今次部機真係好生性, 雖然唔係完美

XPERIA: Master Series

估下今次部機 sd卡reader有冇限速

我估會直接取消

記憶體及儲存裝置
6GB RAM
支援 microSDXC (高達 512GB)
128GB UFS 內存記憶體

10plus 定價咁好既
早知1月個陣唔出xa 2plus

唔想sony mobile收皮 睇黎今次要支持下Xperia 1

本身我同朋友都想轉會 今次都打算出Xperia1

老老實實，10仔亞洲有特供版加ram，其實1仔有冇可能有8GB ram

見咁多人想支持，就開價$7698啦

原來我睇錯成句，SOR

唉屌，好想換新機，奈何心有餘而力不足，唔知要儲幾耐錢先換到xperia 1，繼續用z3 啦，仲算順，電都夠用

犀利 我用緊XZ已經想死

xz又熱又慢又成日唔夠ram

model number有J8110 J8170 J9110
不過唔好FF咁多先

klb
so0

更新完有冇試過重設洗機？

香港 台灣 官網都係6GB RAM...
再等公佈算

Z3係好過xz

Dolby Atoms support，sound tuning is built by strong collaboration with Sony pictures entertainment,.
不太記得岸田光哉怎麼說的，大概是這樣，有意思了，三星既然搵AKG調音，那麼sony mobile直接電影級合作，還有我沒聽錯的話是有venice的色彩科學？之前那個要給電影機或者相機外接當作監視器的說法，索尼影音真的做了，估計是宣傳吧，在發布會上說的。這整場發布會幾乎就是這兩家商業互吹，然後把KH交代的東西宣傳一遍。
（有印象的話我說過21：9是在索尼移動和索尼影音因為18：9鬧翻後妥協的產物，基本就是滿足他們的要求。）

希望有8GB，唔係嘅話直接上s10算

好行唔送

哦

XPERIA 1 雖然感覺唔錯
可惜四隻色裡面無鏡面 , 無3.5
用過鏡面真係返唔到轉頭

功能電量其次 , 外貌最實際
繼續用XZP

難得外型同功能有新野
點知啲spec.仲係落後市場
s636 6gb ram / s630 4gb ram
同樣價位nokia 都710

申：xperia x 用家

換翻粒U已經好好多

係啦，換番710， 10+ 應該拎到唔少中階市場，買黎做工用電話都好。

呢樣真
想要10個樣同大細，換做710既話，$2999我都買
另外64gb又係有少少掙扎

如果10+用710, 10用660 真心殺哂中階市場
不過呢間係Sony唔係Nokia
Sony識諗就唔會搞成咁

階級觀念

我夠膽講Sony 6GB都順過Samsung 8GB

Samsung太多背景app預載，食好多ram

我用緊XZP鏡銀，其實覺得Z Ultra仲靚仔，Z Ultra跟左我4年，個白色背都好靚，所以Xperia 1 都會入白色

Xperia 1 好有初代Xperia Z影子

架仔好著重市場區分，又或者XA2有好多630未清貨，所以用番

不過唔用660真係致命傷

Samsung gear/galaxy watch連android冇問題

利申用緊gear fit pro 2同iconx

660 真係制唔過

Xperia Z我都係用白色
用左5年

Xperia 1 電池：3330mAh
好撚令人擔心
咁食電 仲3千幾

仲要係4k mon

電量唔係咁擔心 之前用xzp都夠用一日半
只係咁既size既機都得3300真係講唔通

可能係要控制重量

信晒你架喇

信唔信我都無用
佢唔出我都無計 只係上次出係q3 ifa者

Cut左喇

Xperia 1平時行1080，應該唔會太食電，除非你長時間睇4K片, 如果擔心就等評測

真係要大電就S10+

好賣都cut

想買返xz1c都唔知可以去邊度搵

薄機身嘛，大電又會加重，到時又190g又屌話健身機

compact機有幾好賣，係好賣其他廠就唔會唔出細旗艦機

XZ2C啦

xz2c個背.....

買Xperia 1 定 10+ 好?
1 芒靚D, 又有白色, 但怕舊電倒水咁
10+個價就抵玩D

點算好

其實好揸手架，自己去試玩下先囉

要靚mon, cam, 打機, 外型,Xperia 1

要平，怕燒印，少打機，唔聞相，只想試下用21:9，Xperia 10+

....

應該都係買部10玩住先
希望q3有compact

note9 做主機
x10 plus副機 完美

咁不如買番xz2c....
845+4g+ ufs 64呀

10隻.....630.......

希望5月會有Xperia 1

好想跳槽番黎Sony

對上一部已係Xperia Z5P

以前用過 Xperia TX Xperia Z Xperia Z1 Z2 Z3+

xz2c係mwc出

今年會有compact不過唔會係旗艦級

買咁多部黎做咩

咁我諗我都係10+岩D

工作需要 部note9 都比我玩到 1日都頂唔住 要掛尿袋

!!!
係wor
我7左
xz1c 同之前d compact就係ifa

如果唔係flagship compact (855cpu)
感覺就好似當年部xc咁
伏伏伏伏

唔係個個地區出

細機冇得要求咁多，冇855唔出奇，除非同Xperia 1共用底板，否則另外設計一塊底板比compact唔乎成本，compact市場又唔大，又唔可以賣貴，賣唔好又變死貨，compact用番XZ2C塊底板，再改外型設計，加番做雙鏡，可能就合乎成本

另外compact機身細，裝2鏡唔知夠唔夠位，到時縮細粒電又屌人老母，Sony真係好難做

又要compact, 又要3300mah電，又雙鏡，又855，又6GB ram 128GB rom, 又只可以賣4xxx,
比64GB rom又屌，仲有細機做唔到21：9

我只求
855+4/6GB+64UFS
唔好CUT msd
單鏡都夠我用
最好大電d
同埋有3.5
最緊要係compact <68mm width

我寧願重D但舊電耐用D
S10+ (7.8mm) 薄過 1 (8.2mm) 但有4100mah

XZ2C都唔係好失禮吖，除了855，其他有齊，XZ2影相唔差

上年XZ2P 236g比人屌到反皮

咁不如你去買S10+咪得囉

64rom我ok
反正有得插sdcard

除非要雙咭雙待，但要雙咭的話情願畀多少少買部中階工用機。

利申:用緊xz2c

留名等1仔出價

可以用到e sim同samsung pay嗎？

個人覺得xz1c>10/1>>>>>>xz2c/xz2/10+

知足常樂啦，我用緊XZP都幾滿意，係影相比較差劣

XZP出市場已經有聲音話佢重，之後整部仲重嘅機出嚟鬥氣，擺明博屌啦

XZP唔覺重，可能已經習慣左Z ultra好似仲重

韓機設計係激進好多
Sony要保證強度

Sony中階狗也不屌
買其他牌子除好過

十時要搞死mobile緊係要整屎出黎

求解答 唔想轉s10

比都唔洗比

esim應該得

但samsung pay要手機本身都支援（好似系）

sony 真係垃圾, 次次都整舊屎出黎, 又少RAM, 又細電, 如果只係順我用返IPHONE 唔好, 難怪SONY電話部門越來越縮

鬼唔知iphone好用過Sony 咩，Sony RAM又少，電又細，重要重過其他同Spec機，屌咁耐都無改過，如果唔係因為佢個樣同Sony個Brand，淨係睇Spec梗係買Samsung機啦

利申：由Xperia Arc用到XZP，代代都係屌住買
（起依個Post屌Sony好似怪怪地）

都等咗SONY咁耐，終於出返部靚仔機
爭少少都要用架啦
係轉會一早轉咗

上年XZ2果期已經大把人屌

就係咁先嬲，等左幾年終於出番部似樣嘅機，又叫結合sony其他部門嘅技術，點解仲要得6gb ram呢啲算落後於市場嘅spec.呢？

取消3.5mm都仲可以話營銷策略迫我地買無線耳機或配件，6gb 升8gb 應該唔太難卦？

RAM點少都多過iPhone啦，電池容量都多過iPhone

等Xperia1, 但部z5p就打柴...
捱唔捱得到去6月...

其實真係需要咁多RAM嗎？純數字打飛機外

又唔係電腦，Sony個Andriod OS又唔多自家App, 唔似Samsung咁多自家野食Ram，我覺得6GB夠用

就算我現在用XZP得4GB都好夠用

如果你話2019旗艦機一定要標配8GB ram，咁就冇野好講

Andriod 9.0本身都唔算食ram

我估4月尾到應該開賣啦掛

但係對比同期android就係RAM少、電少、兼贅手丫嘛
iPhone就因為行IOS，打機順D
最慘影相輸哂，HDR開咗好似無開咁

希望部Xperia 1生生性性，影相唔好跑輸大市

exact7ly 我都係用緊xzp仲好順, 6gb ram真係乜都夠做啦, 唔明d人點解硬係要追求呢d無謂野 比6gb+128gb 同 8gb+256gb 我揀, 我一定揀前者 後者起碼貴多成千銀 不過最重要始終都係價錢, 你話spec差過人但價錢又貴過人, 咁就真係有d講唔過去 不過價錢唔係太離譜既我應該都係會乖乖磅水 用慣sony機, 望親其他機個樣都成碌柒咁

本身系統app唔食，其他app都大食，多工系統因爲唔夠ram行返單app , 仲用android做咩？貪佢個mon 21:9呀？

一個sony一個htc個hdr都係垃圾, 人地iphone, pixel已經完美咁滯

今次x1係拍攝方面似乎真係落足功夫, 希望真係可以一吐烏氣
btw d人成日話iphone打機順, 但呢個年頭d android機都一樣好順

唔怪. 呢個年頭仲用SONY, 一係唔撚想用支那電話, 又窮撚買唔起IPHONE.

又唔想用泡菜野. 屌住用.

android 機唔好理咩牌子，總之少ram 細電既都係垃圾，話知你粒u用到895

我係窮, 不過電話都仲買得起既 但iphone係真心唔想用

同無視成本嘅支那廠比實少架

正式資本公司實有預算限額
三星實力強預算自然高用到更好嘅硬件
但都仲未癲到用上1/1.8" CMOS再額外加多幾塊1/2.x"~1/3.x"

Sony呢啲典型日資公司啲開發案就更受預算影響, 當你冒險超突預算用更好硬件但有人100%保證大賣？

其他同期an廠嘅話, LG G8/V50咪又係得6GB RAM。htc潛撚埋

同埋只要大家肯支持X1, 第時啲機咪有多啲預算用更好嘅硬件

啲youtube comparison唔知真定假
真係好過S10咁但逆光好似仲係差咁啲

夠用
細電太多ram反而唔好，越多ram就越多嘢行越食電，所以為咗平衡sony先唔加ram

跟本就惡性循環，出垃圾，唔大賣，無預算，結果出d更垃圾，更賣唔出，更少預算，不停loop到最後收皮

加大返舊電咪可以加返多d ram 攞！

Sony得6GB ram如果定價平啲就唔係問題
但我肯定Sony 6GB ram 會賣同人哋S10 8gb ram版本一樣甚至更高嘅價錢

發夢mode
我理想既x1compact
所有野同x1一樣 但moon縮去16:9 鏡頭少一粒都接受

點會買唔起iPhone，貴Andriod機都要8-9000，屎為公板摺機成20000，Galaxy Fold都要16000

21:9唔太吸引 有牌子肯整16:9既全面屏就好

樓上話換咗老細貼地D
10系列個價平過XA2系列，唔知1會唔會呢

點之為少ram細電，人人標準唔同

是咪<3GB ram <3000mah電定義為少ram細電？

404 not found

對. 多人買，廠商先有資本研發

HTC就係冇人理，所以先摺埋一邊等死，新機都冇，冇錢研發

加大電機身變厚，又會重，到時又屌

balance最重要

你接受姐，好多人冇雙鏡唔買，細電又唔買，compact機身做厚D又唔買，其實好多限制

16：9全面屏機身太短，結果係細電，續航力不足

拉到去htc咁遠....

多2GB ram 成本貴好多?
大家去腦場望下依家啲ram賣幾錢啦
唔值錢㗎

6月真係好撚耐

希望最遲5月見街

好多人都係邊屌邊用

我買XZ2個陣邊屌邊買

其實Xz2系列又唔係真係好差

我打算XZ2p減到好似XZP依家咁就入手一部

10 plus 用636做乜鳩

又唔係平唔明點解要屌住買，iphone就話無得轉會，android隨便轉，使比佢撚狗咁撚。

xz3

得nokia 8s

xz2p低過4k我都買
貴一千有845+防水

而加買XZ2P減埋個$1000 coupon其實都算抵

去摸過下部x10
個size手感幾正

連支那都係M額 唔要M額已經淨返三叔罪大

NOKIA 9 PUREVIEW, 冇M額, 不過用S845, 冇SD

nokia狗也不屌

走喇
次次有新機發佈都有人入黎搞事

唔好ff咁多

買xz2都唔好買xzp

買xz2都唔好買xz2p

邊度有得摸?

wilson
#642有圖

X1 應該 support SIM hotswap

本來想訂，但係都係決定睇埋 3 月開始啲信用卡優惠先買

2019新技術

唔係夠唔夠用問題，我覺得係夠唔夠誠意問題

換左老細終於肯用腦寫rom

部機6月先出
可能有亞洲特別版版

帶得隻錶都想用埋samsung pay既 咁可能唔買隻錶了

其實最怕係d app無support 21:9搞到打橫睇兩邊有好粗黑位

Android 有21:9api，唔係大問題

個人覺得xz2p幾霸氣

黑白雙鏡幾正

其實你講嘅 21:9 api 係邊一個
除咗sony仲有邊個玩21:9

個系統極廢

1 六月先出？

5月尾咪當6月囉

頭先落咗胃信試玩xperia 10同10 plus,個手感design等都好好，好輕巧，睇落又唔覺得話超級長太核突，但用咁嘅規格真係幾可惜

我就係捱唔到出左XZ3

所以都係等 Xperia 1

一出即換
賣左部iphone佢

我會係 XZ2 Premium 換 Xperia 10 Plus，再等 Xperia 1

咁你部XZ2P點？

早排放左3200喇
見到個芒同相機就無明火起

降級

點解要咁做？

遲下trade咗部xzp換x10

唔係嘛，XZP差過Xperia 10?

xzp 用嚟留念喇

agger
xzp真係se轉sony之後最少人屌既機（好似系）
機能同外觀都係靚

係囉，3 部 Premium 我都有擺喺度供奉

下一部可能仲長

而家電腦有 32:9

XZ2 Premium 換 Xperia 10 Plus傻左

直接上XPERIA 1啦~

Xperia 10 plus 其實只係比XZP 長少少,但手感好好多
Xperia 1 快啲出

部xzp 壞完mon就壞開關

用緊xzp 紅色，用左就黎年半，紅色實在太靚唔捨得換。部機又唔算lag....希望仲頂到兩年

6月先賣不如等多兩三個月睇埋下半年新機咩料先都唔遲

暫時睇眼控同連拍都幾好
正常行來行去都追到
我諗似sony a7series eye af 2.0

罪大今次真係衰遲開售
佢算好命，nokia 9 唔係行855
唔係大把人換左nokia 9

用住 xperia 1 等年尾

部 XZ1C 成日 lag Chrome

正確態度

Nokia咁柒冇得比

nokia 9 gen相要8-9秒
咁拍片點算

如果佢上年出到nokia 9
我諗我都買左佢，而唔係XZ2

4月得唔得吖大佬

XZ3都算好機黎，試玩過其實幾好，手感

不如唔爭在再等多3個月，MWC2020

冇SD好趕客

片唔需要後處理掛

Agger! 闊度先係Compact精髓

XZ2其實唔差，係肥左D，不過幾好渣

同埋XZ2係暫時Xperia中最靚既LCD

又拎唔到cpu又未寫好新相機系統

TSMC生產都拎唔到

鬼叫你細客

其實Xperia 1可唔可以一個slot用esim, 我想雙卡加sd卡呀頂

等到5G

6月先有

點解寫話有qi charge? 即係有？

係咪確定6月先有？依家部手機係時候要換

S10 8/128 5998
S10+ 8/128 6998

Xperia 1想開幾多

估計可能開$6798

S10好大吸引力

$7698

鳩衝

今次好似良心價

人仔好似定左5998
港行照計咪6888
最後可能定6998

迫sony 降價..

開幾多都冇用，遲賣街

啱啱試完10 Plus，21:9我覺得冇用，係可以睇多兩行嘢嘅，但有比較下視覺上係6吋18:9舒服好多

佢話今日訂聽日有

唔訂唔知有無?

你估下任買

如果平過定價買到就好

咁咪撚鳩預訂個班人

呢部玩即減應該都好賣嘅，頭批早買早享受預咗貴幾舊

希望1仔 四月有 如果唔係冇得爭

預訂定出左先買咪又係3月1日(聽日)攞貨

不過正路通常等最多3個月會有第一次降價/大優惠

10/10+唔訂都應該有現貨啦

其實今次訂機有咩優惠？

冇留意, 因為冇諗過買10/10+

記憶中好似無咩特別優惠，咁訂黎意義好似不大，又唔會怕正式開售個日無貨

有無人知邊款機會出日本版？

Xperia 1

有無巴打留意到邊到仲有行貨xz2 compact賣

相信唔會冇貨

即係會降頻去支持一日電量？

今年傳中階都有日本版

一定係個市佔卑 Aqous 打殘咗想搶返

我係想睇 3 月份有咩信用卡優惠先唔訂

好似一直都會

到底點先可以將個時間放返去右上角
就黎頂唔蒲
早知唔撚升

又成日卡MON
要禁應用程式個粒大制再出翻黎先冇事

頭先喺Wilson揸吓部10同埋10+
21:9 金屬機背我覺得幾好揸

卡mon? 即係咩？

習慣下啦，Andriod 9 就是咁

部機左右碌冇反應

我XZP冇此問題，升級完有冇Backup洗機？

我自己升級做左重設，沒有問題

developer options > force RTL layout

我覺得冇咩金屬感

Youtube 好多 review 話係上左金屬漆既膠喎，同XA2一樣扮金屬，到底邊個先真

其實sony如果2000幾蚊既機都俾唔起金屬或玻璃，都幾落後市場

摸上手似膠多啲

膠感重
不過會戴套所以無所謂

平時1080升頻，睇app同片源開4k

去咗試玩10 plus，拎上手真係幾長
電視機遙控咁
Multi windows唔係個個apps都支援
無正面雙喇叭都係爭d

同埋從來塊4K mon唔會消耗特別電

gpu渲染原生4K畫面時先會相對地消耗更多電

1 係咪驚撞 *** 個期搞到唔敢出

之前用z5p試過系統炒車 長開4k搞到超熱

都話細客拎唔到cpu

熱係因為810

唔係日常嘅熱 係乜都唔做都可以去煎蛋

可能唔夠855分

用緊Z5P, 最近更新apps都出 "無法安裝應用程式"
google過見過人話可能係google play bug左, 但我刪過晒暫存又試過重裝過個google play, 但都無任何分別

定還是部機太舊了...?

我都試過 但過多一排下一個ver又得
可能個app未支援/其實唔係for部機

渣過下X10/10+
10個比例真係姆好...好好渣手...感覺細細部有6寸MON
一隻手掌玩哂既感覺....
但去到10+ 就覺得佢太高....
雖然比例一樣...但變得更長..有D奇怪....

仲用梗z5c 最近舊電開始倒水 compact去左邊啊

入XZ2C啦

個外型

細機冇咩選擇架啦

爆料人：

非我本人主觀感受是主攝日間成像第一梯隊，夜間會有崩潰現象，降噪做的很好，有接近三星的水準，副攝水準不在線。hdr依舊雞肋，無限高畫質已轉移應用載體，據說是黑卡。暫時這樣。

重點改進的體驗很好，和IP一樣，主要問題是超廣和55mm鏡頭的畫質，眼部追焦和人臉識別增強可實現自動人像虛化，如我所說。

掉左部note9算吧啦

都估到唔係night sight 個皮
講夜拍，Samsung 同google 仲有一段距離
今次低光拍片都唔及xz2p

用緊XZ 都係咁
通常搬返internal storage 就冇事update到

講緊乜？唔係好睇得明

主鏡日拍第一階級
夜拍偶然會崩潰，但降噪做的很好，有接近三星的水準，副鏡不在水準，hdr食之無味棄之可惜
無限高轉移左比rx100系列

暫時未有機係接近google night sight
用一般cmos + ipu 都吊打全世界
今年又唔知有咩新野
佢肯玩多鏡合成 我諗傻瓜DC真係可以唔洗做
佢上年個個object tracking 都似罪大a6400 real time object tracking

copy xz3個頁
改完唔記得delete qi啫

XZ2P $2798

之前係清貨場買果位人兄真係

邊到

sony 係咪所有機都無得裝google cam？

係咪兇宅同胃信

邊間trade機底d 同多野送

同緊xz想換(3.5mm壞左)

呢個價值唔值買

追post見個個都踩到xz2p係地底泥

本身用緊 xa ultra, 見10plus 賣$2999
有啲心動

Yes,因為sony魔改camera api

2798都不了

已經缺貨

Yes

胃信用 Citibank
兇宅 online shop 缺貨

Xperia 1又ip65又ip68，其實係點樣

xperia 1係咪確定左係6月先出

邊度2798?

IP6X代表最高防塵規格
IPX5 IPX8分別代兩種不同抗水規格

抗水level唔係向下覆蓋，每級都代表不同抗水情況(詳細自行google)，所以會見到IP65/68咁

十之八九

上年又吹到Qualcomm扶持Sony Mobile
咪又係拎唔到貨

鳩通見幫極都係咁轉左幫三星

XPERIA XZ2 2018年3月23日上市

已經好快.

希望XPERIA 1 4月初上市

今期唔係話攞唔到 CPU 咩

好似係

樓下豐澤有貨, 一陣狗衝先

10 同 10+ 低階機賣中階價都要狗衝

我衝部垃圾xz2p

唔知好唔好出xz2p等xperia 1 or 年尾機

年尾部唔會勁過呢部
呢部就係今年premium

2度都係

見到部XZ2P減到$2798搞到又心思思想換

手持 xzp 都仆左落去豐澤買左部 xz2p
旺角果位 xperia 哥仔話好少貨 & 旺角已經無哂銀色 ( 呢個 moment)

gift 都幾多下
但比個 3000mah 得5V1A 既尿袋有咩用

有咩送
不過收工去都應該無哂

成日好鍾意送埋d濕鳩尿袋

性能上係咪抵玩過X10P？諗緊買部俾阿媽用？

今日 10 Plus 應該俾 XZ2 Premium 搶晒風頭

一定啦，但係最緊要唔嫌重手

一早應該減啦
上2個月寧願送1k百佳卷都唔減
仲要唔知送唔送得哂出去

要計一定係，起碼xz2p用s845

用開xa ultra 系列
xa ultra ,xa1 ultra,xa2 ultra,xz2都有買
平時用黎做副機多
10 plus用黎睇youtube
播16：9片左右條邊粗到喊
撐大又矇咗，又睇唔到字幕
正常播放上下窄咗
unwire話係金屬機身但感覺好膠喎
機底雙喇叭孔但只得單聲
上聽筒位出立體聲都好呀大佬
又沒無綫充電
fornite 10plus又唔支援
食雞左右都有黑邊
指紋唔支援喚醒電話
對sony好有愛
你睇下人地A8s
究竟有沒諗清楚先出嫁

其實係
我買黎都係諗住送比老婆 / 老母

送 bag 一個
3000mah 尿袋
膠 mon 貼
64GB micro SD
白色公仔機殼
xperia gift set ( 5000mah 無線尿袋 + 黑色機殼 + 玻璃貼 )

試清楚先好買，睇16：9其實仲細咗

好似係相等於 5.2 吋 16:9？

係

IMobile都跟風，XZ2P賣$2788，佢係Sony經銷商.........不過要比cash同無野送

送咁多野，兇宅定胃信？

見到部伏機$2798 都幾心動

用636嫁喎

講緊XZ2P

邊到賣2798

呢個價想衝

呢個價玩到年尾再轉都算抵

用緊XA2 Ultra,整體都算可以接受，但個鏡頭真心好難頂，想轉玩XZ2P試下

依家邊到賣27xx

剩係見到豐澤缺貨

xz2 trade xz2p諗唔諗得過

18:9 19.5:9都係
你咩都唔好買

Xz2p呀柒頭

門市仲有少少
Wilson要用卡買

上面有巴打話凶宅，胃信，imobile有，追下post啦

放工應該冇晒

見到人話全線 豐澤都無貨..
得返 wilson 重有..

一平就搶

好似等xz3 平好D.. 隻紅好正

其實sony機個定價唔好咁進取，應該都幾有市場

XZ2P除左冇21：9 6.5“ mon外，同埋236g重，其餘全部好過Xperia 10 plus